[無聊做樹窿] 最近你煩緊乜？（7)

痴撚線又爆左

pish

搵返個post啦

諗緊蛋撻唔係咁好 佢遲落黎咪凍哂
再諗過

點解我會有點感動
一齊去買囉

考得好差

你又變返藍色mode
我只係盡力做個好男朋友咋 咩結果都唔會後悔

新post 留名

咁快爆post
出完街又有野煩 點樣再約下次出街
佢超難約

細心
買定玻璃未

做人都係想問心無愧姐
態度非常正確

最後一科？

唔知post 3位外國巴打考成點呢
之前佢好似好擔心咁

有啲人真係超難約
不過約倒第一次而感覺唔差嘅應該好快有第二次

諗唔到 仲有半個幾鐘就到佢樓下
買把較剪俾佢算啦

咁快就爆左

咁記得買定個盒

琴日個面試無心機去 無去到..
聽日仲有個.. 我都唔想去

唔洗搵 放大錯鏡重要啲

你係咪真係想打過

買定個煲
可以切柒 煲湯 派街坊

忽撚左呀啲人

咁細條應該煲唔岀啲咩味

留名睇下聲音畫面巴打同叉燒絲幾時先到

我企定定俾你打

打完你去嘅話我join打埋一份

如果現實我識你嘅真係晚晚都的你出黎訓話
順便攰啲可以好訓啲

買手撕雞撈面俾佢啦 凍熱都好食

突然好餓

去食野

聲音巴打迷途緊
肥叉諗緊點變瘦叉

如果每朝早都俾人打一鍋 我會振作好多

夜晚係我訓話你
朝早你鬧啦

買咗啦
希望佢見到會開心返

仲未見人

祝你好運

一陣放飯先話你

屌你地係咪痴撚線嫁
我做野做左2個鐘又1個新post

新post留名

20分鐘後到

諗住覆迷途羔羊
點知發覺爆左

哼 搵到啦!!!
雖然我唔知上個POST原來自己1001左

關已卡，今晚又唔撚洗走

1001唔開post,屌7呢個死仆街

我係留名到係咁F5奇怪點解咁耐都變紅點 以為你地班痴線佬收山

啱啱真係忙緊

橙
我指有排追po

女朋友仲訓緊 係公園好悶

我收唔到山
如果無曬記憶就好

上黎吹下水

公司有個死耶撚成日係度煩鳩住晒
極度自我中心,唔聽人講野,幾十歲人嫁唔出仲以為自己成個貴婦咁
日撚日極厚妝都算 行過黎仲要成陣呀婆臭水味
救命
佢成日都有野煩鳩住我, 好想打柒佢

陪你一齊藍色

我唔準你忘記我地

廿四孝男友

活岀自我

佢有讚過我好好仔 所以先接受我

我都要忠於自我打柒佢

其實宗教原意係好嘅有時
但係好似你個同事就醫番都嘥藥費

打，給我往死裡打

打到佢叫上帝

好sweet下
但我會有啲不安
可能啲長輩成日話我乖
其實即係冇其他值得講嘅優點

好邪惡

屌 same 原來可以咁樣解讀

一街都係棉花飛下飛下

呢個係我老豆同我講嘅解法

天水圍？

其實我從來都唔憎耶穌, 憎既係耶撚
佢地真係好ON9... 日撚日係度影響人 扯埋人落水

上帝係乜水

鑽石山

一野轟落去
轟到佢希巴爛

我都覺自己好好仔，但冇女囉

衰鬼上帝嗰個

搞笑都重要

占'基'利

我好撚搞笑嫁我

我嘅存在就係一個笑話

唔好灰心

放飯

唔一定有女就好
唔太鐘意拍過好多次拖嘅男仔
我唔信得我一個咁諗

搵幽默大師啦
其實佢呢種人應該好多女仔fd
但好少機會拍拖

我2次 佢6,7次

我0

唔好放棄我
我唔期待佢會返黎
你地幫左我好多 我都真係快左將情緒壓低

連登有愛

咁你乖啦 去啦

我聽日會嘗試下逼自己去

逼，姐係唔願意，邊個幫到你

1點都黎

巴打好到肉

好橙
不過如果真係你做錯左野
又真係冇計

咁依賴下你地 為左唔令你地放棄我 我會比心機

等 寂寞到夜深

佢琴日幾點訓呀？

唉 難約啊

一點幾 今朝on過一次

咁好好去準備interview喇

開始人多
有啲錯亂

訓到依家睇下醫生好喎
12個鐘
睡公主咩

我真係係tel話佢睡公主 全盛時期嘅佢係訓18個鐘

帽事嘅

我最多都係16個鐘
仲要因為3日冇訓先得

肥叉速速現身！！！！！！！

訓咁多

叉燒絲

叉燒絲

獻上祭品

佢都係唔領情

多謝你
我信有日唔洗俾你地鬧

希望呢日快啲到

同我地一齊鬧人

小朋友齊屌人

9uper聚集地

食完飯好眼訓

其實對耐左
Whatsapp係咪會唔想覆?
依家成兩粒鐘先覆1次
講野又Hea
0 emoji

我都係咁話
老細喺度又唔訓得

唔會
應該仲好傾左

會冇以前咁熱情就真嘅
但呢個係咪開始淡左我就答你唔倒喇

廢青隨時訓

廢青

幹

傾無聊野會少左
但內心說話應該會多左
我同我女朋友基本上WHATSAPP係唔講無聊野
有無聊野咪番到屋企見到面先慢慢9UP
通常都係有正經野要講先會係咁WHATSAPP

點解今日唔係星期五呀!!!!

神啊求求讓我睡

收工未

有女朋友真好

有排

廢青舒舒服服咁行海旁

日日收工都行
港島撚就係有呢個好

下個月就無得繼續廢

開始做野？

要搵工做到開學

啱喇
都抖夠喇

抖 係唔會抖夠

都俾人抖下啦

完美情郎巴打第一次召集

叉燒絲第n次召集

俾邊個抖

me

我安全啦 俾我估中我做錯咩

其實你衰咩

咁就算啦

details

現鄭重宣佈:
迷途羔羊第2屆冠軍 - 肥叉
亞軍 - 完美情郎
比d掌聲佢地

咁就想洗底

聲音畫面巴打示意圖

唔洗底, 我係迷途始祖

巧威威

睇嚟爽緊
唔理我哋

黑歷史

愈抖 個心入面就會有種好難形容嘅感受

我覺得唔掂當 我覺得已經好專注但無咩舒緩作用

你又想點

俾你鬧
誠招係出面受左氣嘅巴絲 可以搵我出氣

講下你抵鬧既point先

諗唔到 我應該要令自己更加忙

忙撚到想死

咁都諗唔到 搞錯

慘

收工

屌你班友痴線架，推咁快

邊撚個話我扮工
今日多野做到仆街

打佢啦
係我唔忍喇

冇女仔FD呀屌你老母

返工好忙

你囉仆街

今日返工忙到冇上過連登

屌你唔通我記錯左
你係咪有教fd追女仔果個巴打

x2

ffit你即刻同我出黎

出黎

做咩

又變番正常icon

佢精神分裂比我更利害

藍色係日頭
正常係夜晚

仲係諗唔到
不過落雨 我無帶遮

坐左喺船邊
俾雨攻擊緊

係呀，佢仲炒粉

有無隻揪現場

佢痴Q左線呀

交友apps真係好玩

笑死
4個大陸仔係NA lol輸左
係度互罵

食住花生最抵讚

連美容g都冇match

通常呢啲人讀書時代都好多女仔fd架喎
不過係感情絕緣體

乜都無啊ching

狗咬狗骨

屌左成10分鐘都仲未完
同隊仲有幾個hk係度睇戲

唔通幫口咩

無啦都停左雨 好彩

識左個淨識答好呀嘅ai女仔
同手機number係sell美容嘅junk call number

我收左工你就正常番

岩晒我呢啲單機人士

好好嘅練習對象

中學有試過
不過兩個情況都唔中

咁係咩情況
利申做開撚樣

唔知算唔算係，只係成日都有吹水，佢地都有叫過我一齊去玩既，但都係不了，佢地小圈子好煩
多又把撚咩，冇一個溝到

多可以把撚

頂

起碼有經驗值增加

仲諗緊買iPhone6s/7好，定係買7plus

佢地小圈子好煩，表面同全部人相處好好，但其實圍內有講壞話，係度散謠，最撚憎
班上有4/5堆咁既小圈子，冇個想埋

真係煩撚到嘔電
利申唔關我事

細機就6s啦
大機就7悚s啦

把撚

7plus用家

我下年25，永遠的零

又無傳wo
不過人地避我 無幾耐就會知咩事

所以我唔會去埋堆，同埋我都畢左業啦唔洗再睇佢地小圈子

遲下去睇埋實體先

好唔好用，一隻手渣唔渣得晒

已過

我隻手算細
但還ok

屌你忽撚左

呢單同你果單有冇關

唔明
我靜係記得係 我都唔知咩事 疏左好多
點知原來人地鐘意左我
依家諗起 無感覺 唔知關唔關夜晚事

單手控制差小小 但問題唔大

咁你都幾唔敏銳喎
有進步
明天繼續努力

明攻有女嗎？把撚

其實此對象非彼對方
避得都唔會一齊到啦

佢真係傻左

係到唔傻，幾時先傻
把撚

夜晚都冇事努力黎做咩
咁又係呀
避得都唔會一齊

把撚樹窿

冇女咪把撚

咁好似幾抵屌，又有大機用，而家用緊5S

7388都幾肉赤
不過5s就真係應該換

發覺連登冇pm都幾好
起碼唔會一講係絲打就收一大堆pm

利申：藍巴

我嗰部16gb，仲要就快壞
所以就算肉赤都要換

以前舊登成班厹格即刻出晒黎

如果買仲諗緊咩色好，玫瑰金又好正，jet black都唔錯

無爽
我衰無同佢傾住訓

我屌

利申 毒撚

我用紅色
如果黑面就仲正

anything wrong?
no. good night.
ok goodnight
see, that's your problem

為左單手用
我個陣揀左6s無揀6s plus

我都屌
佢知我黎咗即刻放我上佢屋企
唔洗跪玻璃

好幸福

好多問題㗎

我ok既 渣唔實部機都禁到全個mon,唔知關唔關用左手事
用完返唔到轉頭，我覺得新果隻紅幾靚

你7plus

冇人理把撚

得閒去apple撚兩手睇下

理你把撚

搞到好想快啲買

會一齊解決就已經好

我，就黎唔想入黎比人虐心

上到去佢都掛住同仔傾計 解咩決先

我地走啦

唔好

入得黎耐，都攰

邊有你地想像中咁幸福

其實真係好無奈
啲人搵我占卜 我當做練習已經唔收錢
叫佢地係我抽牌嘅時候要專心諗住條問題，唔好做其它嘢都咁難講到明會影響抽牌結果都唔理 嗰一兩分鐘嘅事都專心唔到
唔係真係以為你拋咗條問題出嚟 等個占卜師做野 坐係到碌吓電話上吓FB 個答案就會從天而降準確無誤咁答到你下話

屌佢啦
各方面啊

你正常mode有啲唔慣
btw leave tgt?

佢無視我

7 plus呀

香港人真係日理萬機

請放低心事

希望之後見多啲

我做個陣好撚專心喎

星期六去撚兩手先

其實專心有幾難

請說

9uper等緊聽

聲音幾時幫我占，我可以比錢

hr多數英文

要睇下你果間銀行係咩資喎
有時vice president純粹想見下你個人
傾下睇下你個人點
但係hr果邊會執得嚴啲
我諗要兩樣準備晒喇

請唔請所要帶嫁啦
你咪玩啦清
準備不嬲都多好過少嫁啦

Hr係麻煩啲
但係要準備咩問題真係有啲難答實
我覺得啦
如果係做analyst果邊嘅可能要預備啲風險管理類時事
我interview都唔係多
睇下有冇其他呢行嘅人幫倒你

煩緊暴瘦左10磅 要增肥 搞返好自己情緒

唔知同你話見左vice president有冇關
我覺得成數都應該幾大

final yr?
真係得閒死唔得閒病

因為情緒搞到暴瘦？

我都想正常嘅時間多一d

保持平常心啦
請左固然開心
冇左都冇咁失望

加油

每日都上黎匯報下
或者打低佢俾自己遲啲睇番
咁個人又會大啲

話時話
interview準備好未

態度正確
祝你好運

有時感覺太大 會抑制左行動 大家都明嫁
之前都in過一次 呢次都係本地嘅課程
用返之前準備嘅野就可以了

讓我們見證你解脫的一刻

我同一班fd去外國exchange
同其中一個女仔。叫佢A啦
B係佢好姊妹 但係我之前罵過佢幾次 佢好唔鍾意我
自從同A拍拖後 佢就好似連A都唔鍾意
以前食飯會成班人上我屋企食
而家就分開兩批 成日要A揀邊企
B同A講過好憎佢朋友嘅男朋友 係個個都憎
因為唔想睇人放閃 但係佢自己可以 因為係佢自己
又唔敢囉出嚟用佢講 因為講左就一定返唔到轉頭
唔想我女朋友少左個好朋友。我又唔想少左個女朋友
呢幾日我女朋友日日都喊。可以點做？
好煩

要比d耐性

我當然明
望住你就好似見倒自己咁

咁冇理由in衰啦

有啲睇唔明
望落B個格似有問題喎
你鬧佢幾次嘅原因係咩先？
不過咁
呢類人都係敬而遠之好

咁B既女性朋友係咪要陪佢一樣無男朋友

幾次都係小事但係我語氣重左同埋我講野好刻薄
有次講左一句佢爆喊

有次我女朋友約佢食野 𠴱時佢未拍拖。佢臨時話帶埋佢男朋友出嚟 要佢睇住佢地恩愛

只許州官放火

叫你女朋友疏遠佢啦
都有病嘅

疏唔到 下個sem 仲要睇佢住同一間屋
成班fd冇人敢話佢

同埋唔想佢冇左個好朋友
佢地以前好fd
但係佢而家做夾心 成日要揀企邊面
成日頭痛同喊

佢好自私喎
其實呢啲問題真係好頭痛
左手又係肉
手背又係肉
唯有唔好太擺上心
番到香港即刻疏遠
以前fd倒我都覺得你女友好野

個fd無另一半都話姐
頂你自己有但唔俾人地有

唔知乜構造

返黎啦

好慘咁

跪完？

去準備interview啦你

咁我聽日朝早聽

請咗餐牛角

最近轉左工，因為做緊果行無咩前途，就轉左行辛苦d要考牌。對比以前返果份，而家果份日日ot好辛苦呀，重要係咁考試，我又唔熟果範嘢，要pick up返，求打氣

所以我嗰時成個過程冇奇怪感覺
今日呢條友真係

咁又唔洗錢 暫時我都係搵人當練習吓
不過最快都下星期尾喇

熟能生巧
好快會上手架喇
祝你前程錦繡

你得同我講

由下就消失到夜晚先浦頭

又是新的一天，又是叫春的時候

呢

加油
出到黎撈就範範都難
不過考完學完都係自己嘅
俾心機

正常番喎

姐係對家唔專心你會feel倒干擾咁

一餐牛角有so啦
好過煩兩三日

姐係預左又發作啦

訓啦
仲叫乜鬼

屌

練仙唔洗訓

係咪呀 把撚？

把撚：冇撚有錯，同埋我姓新， 新把撚

多謝你地呀

HI 翻來
去完art fair 超正

想死

最後自己去？？

點解

唔係呀 原本4個 小左佢咪3個人囉

唉 發現自己次次喺應該認錯 講對唔住嘅時候都會講唔出
今日就係咁令到個friend嬲上加嬲
依家真係awk到hihi
唔知點搞 想直接放棄個friend 一了百了
最衰其實成日都會見到佢
覺得自己好垃圾
另外好怕表露自己嘅喜惡 咩都okok咁
覺得俾人知道自己諗咩真係好赤裸
但成日okok人呀硬食呀 係有啲un住
但只能怪自己垃圾
有冇巴絲都係咁

星期五

屌你老母今日都好多野做，唔想咁快返工

把撚表示日日都多野做

走左班車，仆街

把撚表示跑返去啦望

我係唔會跑返去

點算呢，呢排忽然用其他人越熟就越少嘢講，我貌似enjoy有人靜靜哋係身邊嘅感覺多過不斷有嘢講...我覺得咁做好奇怪

眼瞓打錯嘢添

咁都唔遲到，我屌

跟自己感覺行，我同熟既朋友都好少野講，因為太熟

多謝你覆我啲唔係最熟嗰啲會覺得我嬲咗佢同埋我有時後唔多應人，係唔同人面前夾硬扮做佢期待嘅形象

係呀 抽牌原理係吸引力法則嚟 我同佢進行占卜一定係氣場上大家互相影響 所以佢有分心我就好明顯感覺到
唔講氣場都好 如果我去玩塔羅 個塔羅牌師係我抽緊嘅時候碌電話 我都覺得唔係大家一心一意共同做緊呢樣嘢啦

我以前係咁

生活唔係圍住佢轉
態度正確

本身性格係咁姐
唔存在垃唔垃圾
戴上面具可能以前受過傷亦可能你唔想拮傷其他人
不過呢
如果一句對唔住可以挽回你覺得重要嘅關係
其實講左都冇乜所謂

唔緊要架其實
我最熟個中學同學有時都半年先見一次
whatsapp都唔多野講
每人性格唔同
總有人鐘意bilibala
一凹一凸反而易相處
唔使強行將自己變到對方咁

聽落去好玄
但係我信會有呢樣野
有時啲人真係好西
人地用緊精神力去幫你
佢自己就on99咁唔裝載

呢個世界真係太多人咁
令到想幫人既人都變到唔想幫
皇帝唔急太監急咁 但明明係佢黎求助先

終於星期五喇DLLM

今日好精神

把撚表示每日都頹住過

頹住把撚咩

今日使唔使開咪召集

我表示今日朝早起身忍到 唔洗叫春
雖然超呆咁 但點都好過之前

其實本身個今都頹頹地
係因為月頭搵到興趣先冇咁頹
之後加左少少事年
頹嘅感覺又返晒黎

目標好重要
可以令你忙 令你向前行

咁我專唔專心

快啲5點就好

我係度

目標同動力都唔知去左邊

慢慢黎啦
我都呆左個幾兩個月
個感覺要慢慢pick up番

訓到依家先起身

有進步

fk u

屌你巴士飛站
跑左個站都追唔倒

但係其實都係心痛
裸考pass算係勁啦

頹左廿年

人生仲有2/3
有排把撚

都係果句
屙屎咩話放就放

又要返工

至少我肯定無係幫你占卜既成個過程入面有唔對路既感覺
同埋有樣野好明顯
就係條友根本唔係keep住上線 明明占卜緊但同佢講1句野要等成分鐘之後先上線 但其它人係會keep住online mon住我講d咩

極度唔想起身 wtf

係床到hea到依家

- 以下為一則尋人啟事 -

大肥叉，約N歲，肥膩身材(好似係)，5-6CM。於樹窿POST 6完結後離PO出走，多日未於POST 7現身。任何人士如發現他的行蹤，請即告知。無酬致謝。

比人食左

幾耐有結果？
呢一兩日全日有人陪/有野做 好少少
依家屋企人要出去一陣 我又喊過
頂我好無用

我夠唔想

同女嘈交

喊係一種發洩
發洩完唔好俾佢又loop過就得啦

請擺低心事

之前佢都有排忙到冇上水

我都好撚忙，但上黎呢到先輕鬆到

咁都係一個release嘅途徑
同埋可能呢度嘅求助個案少左
佢照mon但冇覆

呢度俾我任9up唔嬲

又變身喇

渣ga

岩岩散左...好努力咁扮緊無事

我想屌閪唔想叫雞

咩事散

個女仔根本搵水泡 感覺好似似做兵多 所以就分開啦

我懷疑自己已經精分左

一齊扮無事

我真係就黎斬開佢18碌

呢度係9UPPER勝地
IN 9UP WE TRUST

呢類又唔係叫精神分裂嘅
你係理智與感情對抗緊姐
慢慢啦
慢慢就會冇事架喇

一齊左幾耐?
算啦呢D女人唔要都把就
浪費時間

冇錯
有時唔好覺得自己改變倒對方
世界冇咁多happy ending
各取所需係冇問題
但係單方面付出就係會咁受傷
下個會更好
加油巴打

養緊隻狗仔咬到長輩兩次
親戚起初話要將佢人道毀滅
總之就唔可以係屋企繼續養
（之前拎過去train架喇，
不過佢去到又無咬人仲好乖）

我grad左無耐 人工又唔高
睇過租樓成9000 又得豆潤咁大
覺得唔係好可行...
好在識個朋友可以幫我養住先
但好怕狗仔會做錯野

呢段時間真係要努力向上

女死女還在, 下個更可愛

養寵物過唔倒屋企真係好慘
喺香港又寸金尺土
祝你早日成功脫苦海

完全明
因為我岩岩先搵完屋搬
9UP MODE 可以話宜家個樓市係逼到咁多人跳樓既原因
因樓價而係層樓到輕生真係好諷刺

絲打千奇唔好放棄狗狗
佢地只係每隻性格唔同, 咬人其實係天性 佢地始終係動物有獸性好正常
同埋唔係淨係訓練隻狗就得
主人同屋企人都要識得同狗狗相處先得 唔係一味要佢聽教聽話咁簡單

完全感覺好似單機版咁 黎黎去去都得我付出 最嬲係分左手果下佢問仲係咪朋友 我已經唔識答佢 點知佢話你咁樣我好難安慰你啵

多謝你 睇完comment真係想喊

證明左佢冇放喺心
安咩慰姐
攞景定贈慶
叫佢番去早抖啦

多謝你覆我啊：（
件事上兩個星期發生 我離家出走左一日
狗狗就送左去狗學校渡下假先
本身真係唔知點好 頂硬上租樓住
隨時連飯都無得食
好在有位朋友，佢養果隻就係同胎
肯幫我照顧佢一段時間
唔係既話宜家已經有抑鬱症

我寧願無曬感情

入黎9up仲好啦
唔好安慰佢啦
夜晚我安慰你 你朝早安慰下我又點話

唔洗咁灰心
你屋企人平時對狗狗點
其實有D狗真係好有性格, 你做D/逼佢做D佢唔鍾意既野就會發惡
好多人養動物就覺得自己係主人洗乜學點樣相處, 洗乜尊重隻動物
但其實唔係

比個建議你, 如果你屋企人真係有對狗狗唔太好, 但你又改變唔到你屋企人
你可以搵動物傳心師同狗狗傾下計, 了解下點解佢會發惡咬人 同埋睇下有咩辦法解決
動物傳心係香港同台灣愈黎愈普遍 你可以嘗試下
咁就唔洗搵屋租唔食飯咁大件事住

好有金魚婆既感覺呀

慶撚到傻 不過都唔會開佢波

9up 過日子 最小個人舒服啲 唔駛千方百計去諗點樣可以改善個關係

BTW我再睇一次發現你話佢去到冇咬人仲好乖
但就咬左個長輩兩次
即係隻狗本身性格都唔係惡犬類
咁一定有原因要搵出黎 解決左就冇事
順帶一問, 佢仲有冇咬過其它人? 平時性格又係點?

我先唔係

咁咪好囉 雖然冇得再隻抽

屌我認錯左第個巴打係你
以為你樂觀左咁多
咁我地繼續群毆啦

隻抽??

SOR 認錯你係FFIT絲打 覆錯人

不過巴打有乜咪入黎擺低2句
呢度成班痴線佬/婆陪你癲

呢個真

對唔住
我諗錯隔離
我面壁

蕭巴你咁樣 要拎去教化下

你未訓醒

我都諗住搵佢地幫忙！不過未有回覆啊
多謝你同我傾計，即刻舒服左

因為我自己本身係動物愛好者 遲D會去學動物傳心
都識幾個朋友係呢個界別既 可以幫你留意下邊個較好
不過台灣既人地話好多選擇同埋大多數準
香港比較多神棍feel 半桶水就出黎接生意
慎選呀

搵野麻醉下自己~

實在太九唔搭八
有啲眼訓

如果你有推薦既可唔可以介紹下
唔該曬你！

我想追番前女友

做下d想做既野啦

你九唔搭八係指呢兩句

我d朋友近期冇乜接生意 但可以幫你留意下邊個好 有消息話你知

平日返工 放假自己周圍去 遠離城市

我個腦今日有啲九唔搭八
呢排有啲唔夠訓

我都好鐘意周圍鳩行
去呼吸下空氣

咩原因分手？

有無咩好推介 香港d地方去到好悶

今日冇金句聽

琴日係把撚

我又唔想佢唔去
但又想聽金句
點搞

又無乜特別喎 通常google完就行 黎緊諗緊去下白泥

宜家呢d天氣好去 遲d 34,35度就熱到中暑

我去緊啦wo

你咪撚番轉頭呀
加油

去死

點解又鬧

心情低落緊

呀～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

蟬沒有和唱

把撚做咩

仲有3個幾鐘就收工

收工?
食得架?

出現了

我已經想跳樓

到你想自爆
請擺低心事

btw你下個月就知食唔食得

唔知呢

痴左

又落雨

係痴左就好
壓力大到爆

公事？私事？

廢青真好

錢銀定女人

食飯先

好想瘋狂9UP呀
搵人黎比我說下教 扮四條先

廢青人人讚

留低擊傷你的石頭

俾你任話我喇

我掛住瞓唔記得有野做

連登有愛
滾動

理撚得佢

我俾你話 全程笑都笑唔出咁in

公事加私事 把撚

即刻出黎
pm你tg俾我
等我鬧醒你

講黎些牙下

直播請求

我講下姐
連登都冇pm

做完
去食個下午茶先

今日真係試下咩都自己一個 唔知夜晚會唔會好點

除左呢樣咁你覺得自己表現點

人本身就自己一個

我覺得ok的

係咩

咁你點解著衫出街

為左其他人對眼著想姐

事情係咁嘅，從前有一座山，山入面有座廟，廟入面有兩個和尚，有個和尚就同另一個和尚講，從前有一座山，山入面有座廟，廟入面有兩個和尚，有個和尚就同另一個和尚講，從前有一座山，山入面有座廟，廟入面有兩個和尚，有個和尚就同另一個和尚講.......

我平時啲衫係畫上去

去到呢D鐘數又開始恰恰下 WTF

恰恰下，恰下恰下，就一百嫁啦

咁就得啦
覺得ok姐係仲分得開理智與感情

我都開始變藍色

公事？
我今日都藍藍地

人生

又開始跌入一個頭腦陷阱之中
每次思考下人生有咩意義或者想做既野 就變成咁

藍色好傷眼
請用綠色

每日9下9下

我就唔會搞咁多嘢

今日聽到好多人講間公司既黑暗野，好彩我7月31就走，真係早走早著
佢地成班真係痴撚線

去日本點識日本妹

你還有女友

早日脫苦海

全部公司都係唔撚正細
新聞睇果D變態福利公司到底係邊撚到

tinder
獨遊？

佢係呢方面LEAD唔到我

求推薦

真係頭也不回，佢地太撚痴線

睇黎就快比人炒

唔會有，呃人架

How much

之前先報完有間公司放一個月有薪大假
轉個頭同女朋友講開 原來女朋友以前個同學係入面做 真係放緊 未過PROBAT都有得放

做左D咩咁大件事

仆你地個街又無視我

我都成日被無視 成班痴線佬係咁 個腦唔正常

share下感受啦

我都係走先，你地成日無視我
個心真係傷晒

留名睇彈出又彈入

唔好走啦

這些機會

要比D幾日我沉澱下先識得講番出黎

係香港生活真係好痛苦 專家模式咁
究竟一世人除左打工 係咪就冇其它

打我丫笨

我聽完 只能嘆一口氣然後繼續番頹份工

好呀

同朋友去
同有一日會自己鳩FINGFING 四圍去
佢地就3條鳩一齊行

咁去啲文青cafe

我去大阪
有冇好推介

佢叫我打先打架

旅遊台掃下盲先啦

腦魔其實真係好正

全藍
輸左

快啲收工

天就黑 仲藍緊

好多痴線佬

仲有半個鐘多少少

嚇走左叉燒絲

即刻出黎呀

收皮啦佢
佢由第一個POST開始已經痴線嫁喇

講緊我？

叉燒絲先係始祖

失蹤左果件肥叉

菩提本無樹
明鏡亦非台
本來無一物
何處惹塵埃

放下啦施主 事情有佢自己既法則

第一點你唔使擔心
因為係肯定嘅

interview盡左力就算了
唔俾咁大壓力自己

做狗鐵
睇輕啲啦

即刻出黎呀ffit

唉屌
可唔可以好態度啲同唔再講反話

哎呀死得啦 澳洲讀醫係咪要一定要考Umat
咁嘅話唔洗讀唔洗入唔洗走啦

話改就改到嫁啦咩

搵下啲求學顧問問下啦
你本身喺香港想讀咩？

巴打有掟開？

咁你係咪想隻揪

岩岩開始咋，但唯一興趣係佢

打陣機先

damn u
啱啱先收工

[member]唔知大家有冇試過上網識左個異性好好傾
慢慢個腦海會幻想個對象出黎
但到咁上下約出黎見面發現大家都唔係大家心目中咁
慢慢咁由無話不談越變越淡

又會唔會有人驚破壞左段關係
而寧願一世唔見/member]

我之前都成日出去掟 但太蝕
之後索性買咗塊GRANDBOARD喺屋企日掟夜掟

點解要失敗
雖然我都係突然諗起呢個議題

返黎一齊玩

加密失敗

我唔會ff,因為ff冇用

唔一定係關係或者將來嘅
可以係個形像

屌，講呢啲

[member]傾傾下就有樣睇[ /member]

SOR鳩加密唔到

[member]那有女.jpg
[black]其實有不過因爲某啲原因先無諗[/black]

今日已經有3個人加密失敗

你帶頭先

對唔鳩住

難得既柒

[member]都唔明佢地咩撚野心態 mber]

SOR鳩又失敗

比你影響囉，你開錯個頭

睇緊射鵰

唉 份工番左1年半 但係又想襯後生同啲朋友去旅行 只不過個trip要16，7日 番全職拎唔到咁多日 但又唔想辭職 因為想拎個經驗 只小都要2年 加上9月又就雙糧 其實呢份工都唔係太好做 不過貪佢夠近

走咪走，你都識講趁後生，反正又唔好做，試更多唔同既工仲好啦

出左黎做野去玩就靠大假
我得7日
所以呢啲長trip一定去唔倒
我都覺得唔應該為旅行而辭
拎埋雙糧再諗啦
你都係要2年經驗姐
拎左再搵新工

悶
flirt開既女仔兩日冇搵我

唔係 係夜晚嘅我=日頭嘅你
雖然依家好似已經8點

鳩估有新target

其實係煩緊離開？

無架喇

你依家先知

唔鳩估都應該係

你真知我心

唔想深究

咁你一開始冇準備過走唔倒都正常呀
都冇人話一定要短期之內走倒呀

你當放榜之後俾一年時間自己準備
留番兩手準備俾自己
一路喺香港試讀又好retake又好進修又好
再一邊準備走嘅野
到時都仲係想走咪走囉
可能果時你都唔使入黎呢個樹窿呢

射鵰好撚好睇呀

遲啲上網睇番完整版

我都係，但我想DL全高清落黎
神鵰我都有成套

三哥由楊康變左黃藥師

三哥好有型

神鵰係小籠包定劉奕菲果套？

成套射鵰佢最掂啦

冇計啦
現今社會easy come easy go

小籠包個套，兩公婆係到做戲

射鵰都有用到神鵰啲演員

唔好咁在意啦

[member]我而家連上網識人都懶[ /member]

果套我都有追番
劉奕菲果套個郭芙做洪七公條女

hat trick

仆你個街真係帽子戲法

神鵰睇到我喊晒口

一日都係你

邊part?

goal goal goal

好多，孫婆婆為左楊過死已經好感人

蕭巴=原罪

咁射鵰都應該有唔少

未得閒睇住，遲啲追

掟個鏢姐，又推左6版

夜遊人士喎原來巴打係

聽日要翻工
[black]唔好見到佢唔該[/black]

咁快完廢青生活？
[black]越諗越易見[/black]

其實我聽日都要

今日搞部電腦搞到成日

你又要番工架咩

update?

我翻開份pt
[black]頂咁完全唔諗咁就唔易見啦[/black]

第一次返pt
你d黑字依家先睇到

rich
[black]要黎就始終要黎[/black]

router 問題

翻pt自由好多
[black]咁易睇到就無意義啦[/member]

頂好柒

你地仲有錢啦
[black]不要再說了[/black]

新嘗試
幾好呀

有人開左個頭就不停柒落去

你都梅開二度

就冇啦

就快hat trick

窮撚

router已經超出我認知範圍

down緊射鵰

第一次覆果陣無留意

bt?

係呀，有巴打比左條拎我

正

睇化啲啦巴打

好似話係1080P

唔想架
[black]Love Playlist幾好睇
如果現實都可以咁講自己心聲就好[/black]

唔好咁在意

一碌鳩好撚悶

呢度大大話話都3碌悶撚

1080其實已經好靚

你地一齊格劍咪唔悶

我食花生is ok

要睇過先知

要拎啲過度消費野去賣
ps3唔知仲賣唔賣得出

我賣個陣已經800蚊送埋8隻驚

食緊薯片

橙
500蚊唔知有冇人要

留念咪算，唔好賣
我屋企仲有PS1/PS2/PS4，都幾後悔賣左PS3

一齊做樹窿啦

唯有係咁啦

我PS3仲有好多驚未爆

500賣俾你

買投胎劵

食個飯都40蚊起跳

唔要，啲驚都已經唔係到

六合彩冇可能中，冇抽獎運

我都係講下
依家拎黎睇blu-ray

我帶飯都慳唔少

中番些少
嗰個月咪好過啲

blu-ray av

冇運，唔會抽中

要長期睇？

薯片好油

mask off識左條女 拎左TG之後佢係咁flirt我

正啦ching

食雪糕

但淨係聽把聲/談話中既性格
似係美極

彈鐘

問佢拎相啦

肥婆既聲係聽得出

搞到我都down嚟玩吓先

雄厚既聲線

老牛聲

肥婆聲仲要嗲......

一早就要down啦，用黎攝時間一流

屌你地真係好咀賤

有乜所謂，括左出去啦
反正

條路自己揀，仆街唔好喊

仆開
唔怕!

以為有個呀叔同你講野

有咩

我都係

把撚都話係

又唔係阿叔聲

把聲好撚沉既女人

以前聽學校班肥婆講野都大概知，一聽就分到

咁勁

巴絲們 同男朋友一齊左一個星期，但有位男性朋友約我去一星期既旅行 我問過佢介唔介意，佢話我想去就去 開心就得 我係咪唔應該去

down完射鵰，好撚清

將心比己問下自己
有個女仔約你男朋友去玩一個星期
你制唔制？

啲肥婆講野咁大聲，聽得多就分到

你掉轉角度諗咪得，如果你男朋友同女仔去你開唔開心

屌答野嘅方法都差唔多

點解你仲可以問去唔去
做得人女朋友 有D野應該自動波去避忌下

係咪又要合體

將心比心啦

對唔住呀 收到了 巴絲們

有啲野依家佢話冇問題
有拗撬果時你就知
況且果一個星期發生咩事係番唔倒轉頭

同緊個FD鬧交，我真係開鳩佢波
屌你老母去旅行乜柒都我搞，我負責計劃佢就負責玩，仆你個街伸手黨

順便啦，幫我plan埋去大板京都

屌你老母啦

屌你真係鬧交

同把撚一齊去嫁

其實真係唔洗問
上得黎問都有小小問題

屌你老母火都黎，話咩我做太快，我一個月做一件事咁都快？叫你地冇人做我先做，既然乜柒都我搞唔爭在我自己玩啦

學旅遊台啲人講
依家嗌左交都仲有fd做
旅行果時嗌真係玩又唔開心
分分鐘番黎就冇fd做

開左先

[無聊做樹窿] 你最近煩緊乜？ (8)

做黎托咩，屌完咪又係咩都唔做，到時又話唔撚好玩呀，佢話我冇人叫我做咁快，係咪痴撚線？係冇人做我先做，我好撚想？

推佢老母

早啲訓啦
佢都唔領情
唔諗有咩所謂
唔好咁多野講就得喇
我唔諗就唔會亂ban人
同樣人地唔諗就唔好ban我

單身狗的各位
今天加油捱過佢

唔好諗咁多啦，你仲有我地呀

仲有把撚一齊陪你

巴打好少見你夜晚仲喺度喎

今日咩日子

日夜顛倒的廢都出現晒

我今日個人靜左好多

呢兩晚都有上嚟浦吓頭
不過我宜家確實好撚SAD

又藍左

好撚火瞓唔到，仲係到嘈緊

我黎比你占卜加開解你

唔係掟標咩你

掟完啦

咩事呀巴打

我plan哂無問題，到時唔好咁多野講話依樣話果樣
大不了到時分開玩 我平時就係咁

我咁嘅狀態幫人

我咁嘅狀態幫人占盞拆自己招牌

有乜所謂，你講嘅，我就信